---
title: Borradores
layout: post
categories: []
---

La idea es publica borradores y modificarlos libremente (mientras se van
discutiendo) para despues, dada una fecha, votar por el q le parezca a
la mayoria cual es el que representa mejor al grupo.
